唔再上高登廢壇 你知嗎

誰期望這刻po發完 然後bam了

國貨城既弱？

邊間教會?

去望過那底下冧巴 作大唔死本

麥浚龍既弱水三千

你沒想過禿伯 對吧

矛盾一生？

無巴絲肯接力？

你為我獻出了菊花 比一眾巴打

劣改

你沒想過轉壇 對吧

多謝巴打支持
但邊間教會

都係弟兄姊妹，不用分得那麼細

我嗰啲啱音喎

誰期望這刻鳩叫完 就被綁架

冇押韻喎

教會係唔啱音咋嘛